鄭松泰，麻煩你做好少少Fact check

係到屌人寄信，但天琦Page每逢過節都會叫人寄信，你係為件事定係為分化，真係心中有數。只係想提醒下你，屌人前做好少少Fact check。

因 2016 年旺角衝突而被判暴動等罪成的本土民主前線前發言人梁天琦，現時仍在石壁監獄服刑。立法會議員鄭松泰今日在Facebook不具名指有一位在囚人士，被調柙至最高設防級別的Cat. A，即甲類囚犯綜合大樓，囚禁需服刑超過12年的囚犯，包括被判處終身監禁和死刑的囚犯，令梁需要重新適應在囚生活，內裡的所有人和事。根據《HK01》報道，該名囚犯就是梁天琦。

鄭松泰稱，該名在囚人士聖誕期間收到一堆如行李喼大小的書信及聖誕卡，稱可能內裡有敏感內容，「可能有人瘋狂地說要劫獄；可能是土共借機𨃩佢一鑊；可能是署方玩嘢小題大做。」他表示，過去一直呼籲市民不要一窩蜂寄聖誕卡，批評有泛民議員是廉價販賣悲情。

資料來源 ： 立場新聞

好似係入面最多收得30張卡，天琦page 太低估啲人反應

呢個本來係冇規定，係太多手足入左去之後，實在變收到太多信。懲教先做呢個決定

不過，問題都唔係寄信到，仆街政府要搞天琦搵黑警寄信都得啦

最恐怖係連登仲有人撐隻熱狗

恐怖唔過連登已被販民滲透

綱軍黎，你當4年前班人死咗
立法會時越來越多

立法會選舉近了

推，熱狗成日分化，都cls 嘅